{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 덕천마루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは12:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあり、最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴の場合はペット同伴可能なペンションでなければなりません。もし入室を拒否された場合は、その理由で払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映され、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVと無料Wi-Fiサービスを提供し、カラオケ利用と駐車が可能です。 駐車はペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合はペット同伴可能なペンションでなければなりません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方や炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVと無料Wi-Fiサービスを提供し、カラオケ利用と駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 410
    }
}